一日用左2G數據，求救

轉左iphone8+一個月，啲data倒水咁倒，尋晚都仲剩2G用量，岩岩話得返300mb，check返啲usage，發現係documents and sync呢度出左事，9月到依家用左7G 正常人係幾百k或者mb，google過方法但又搵唔到熄document and sync個制，有無人試過，知唔知點解決

救下我啦各位大神

WhatsApp backup

你開左呢兩個？

應該真係用家問題

26號用到宜家

感謝巴打 我試下先
樓上各位巴絲，我梗係知係我問題啦，唔係都唔上黎問我要熄咩制啦

你拎黎BT?

Android轉iphone？

iphone4轉6轉se轉8plus，都係第一次咁 其實係ios system大改左無左個document and sync制，所以搵唔到點熄

舊iphone解決方法係咁，但依家搵唔返

閂左個iCloud drive 就可以解決到document and sync個問題

係GB

串過馬撚

考古學家

訓啦柒頭 個人on99點用iphone